Напишите сервис валютчика:

Раз в сутки должны собираться данные всех курсов валют nbrb по отношению к бел.рублю, https://api.nbrb.by/exrates/rates?periodicity=0;

Реализовывать Http API сервер:
1) метод получения всех записей собранных вами;
2) метод получения записи за выбранный день;

Технологии: Mysql, Golang